美股認真討論區 DXXXIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

斬左work 鳩玩option都已經cover左輸既錢
落地獄啦垃圾

個倉好green

是否讚成合併大小連指？今晚8:30開票

大家快走

台灣司法改革

有冇巴打冇100k都用IB

台積電又咪等俾人沽落地核

真係勁

10蚊月費, 買賣幾次就夠數

有冇人有留意YNDX

HERE

CLS

真心癲
已經唔係陪審團咁簡單
而係人民法官
台灣真係福地

有咩問題？

考慮到台灣太多恐龍法官先咁搞？

here

應該真係搞左好耐
加上早排有個有精神病既殺左個警察判無罪都引起幾大風波

倒轉左，係太多法官俾人拍責係恐龍法官所以咁搞

Pton食左屎呀？

指

Tsla今晚1600

咁整體對台灣仲係利好消息
法官受壓力相對細左

Pompeo says Trump’s executive orders are ‘broader’ than just TikTok and WeChat, hinting at more action

LET SAY KWEB PUT

38 DAYS LEFT

fb

Letsssssssss go

有冇人有財報list張圖

如果連燈仔係台灣審風化案

仲有無人強持緊tsla

銀

得2股，想加注但啲cash未入到acc，唔好咁快

原告變被告
全部按Sharia law處決

親手驗身

法官坐埋被告席

本週開放賭場

SYSCO

銀升

DKNG連登前愛股

BEKE今日上市

銀銀哈

頭先講左左跌幅收窄會升 ，TA 睇圖唔係冇用

TSLA開車 今晚1800

支牛開車

依家唔入 今晚又叫春

真 又升左廿蚊

山頂既朋友
we are cumming

垃圾又升廿蚊

開車去接1700 朋友未

想問呢個時間點買股架

千幾股就拉升20蚊

我用ib

o的白銀又升

大家睇路

Same多數ac未有cash就火箭咁

鳩巴我地d put molamola

前幾日1400 任買

Silver

依家唔敢入呀

282又係咁，0.3想入市但

要震了

30蚊gogogo

IB Outside RTH

一開波30蚊

所以我直接hsbc買左先，唔差在果幾百

支麻不了

等睇開市人踩人

盤前入貨好大風險 睇路

人踩人掃貨

QQQ

已隊爆arkk

Panic buy

仲有冇1790 Tsla strong hold緊

有 同銀行講我hold住tesla
佢話買樓可以按足10成

TSLA又fomo buy

一陣一dump就panic sell
sell完大戶買返又panic buy

D人真係傻架 一係盤前高買 一係低賣

TSLA 高開後 15 分鐘內一定大跌一次

就穿琴日個頂

隨時盤前就1600

AAPL

我這樣討厭 put垃圾如此
能共你日日地輸錢

Td玩盤前點較係咪較ext

咩事

之前就係差唔多升到1450入貨跟住就跌百幾點，爭啲想放

呢度係咪9成都係大户 升1%都好興奮

借錢再孖展 末日call

有冇人知美股option係t+1定t+2

升1% = portfolio + 10%

啱先開始學買一兩個星期股票，第一次賺返之前蝕咗嗰啲有突已經好興奮

盤前係最高位 銑啊

係

盤前有成交咩

1790既朋友就黎返家鄉

嗰陣睇睇下冇眼睇，安慰自己係長hold跟住唔撚睇瞓著埋

每日1% 屌打契媽

飛機幾時起飛

portfolio + 10% 之後再孖大啲

放手 放開所有 追call更自由 放手

TSLA 衝呀

起飛完啦 等下班機

我架車開啦
有冇人上車

tesla收市前買 開市盤前賣冇得輸

而家興坐電椅

今日+10%
聽日+100%
人生太短
孖展要大

又盤前自 high
同尋晚劇本一樣 悶唔悶啲

我等佢開車等咗好耐啦

年輕人應反思點解尋日無係1535撈底 🍵🍵

FOMO 多數會中伏高 J

尋日1550左右都磨左陣

我開頭同你一樣，之黎賺左冇放到仲高追，最後輸左5皮

屌 開市不問價末日call

升穿1700我直播顏射自己

我每日都賺到飯錢已經開心

睇住反而易panic sell

日日搵餐m記食

咩股嚟

真 得果十幾% 狗都唔HI

一早叫加注又淆底

入返未?
利申： 冇貨

我日日要食二手飯

呢到叫清倉=入貨訊號

尋日開市成個鐘未開車都唔入

儲氣SQ上200

求TSLA可以落返少少,等我可以入場

月尾300任買

不了 兩次都高買低賣
無緣分 玩其他算

買50 萬 hkd 都有 5k話high 唔high

+1

呢個岩，好易太早放，有時入完訓醒反而有驚喜

落返啲或者唔好升咁快等我啲cash到加注
正式拆完股應該都會至少升一排，呢幾日跌少少都唔撚驚，好似係

Apple One即係咩

日日高開低收

wtf is apple One

但又係到晒價都未execute 唔知係咪我未開到戶口試玩事

tsm又要跌....

年輕人始終唔夠信念
下次迫自己訓算

今日賭場 HTBX
請小心

其實我絕非 put得不夠

咪落撚左13xx囉

1500坐到落1370再上返依家1588都未走

睇住佢跌痛苦幾粒鐘，瞓個教起身如果都係跌咁都係痛苦幾分鐘啫，等以後少啲機會有精神問題慳返啲睇醫生錢

Lm

老散又搶高

Cisco 仲咩事

走左未買番

依幾日盤前加加埋埋呃左100鎂

SQ會戰勝歸來

伏股黎 垃圾

入親都要坐貨

Tsla

巴打睇下有冇錯

真理！
跌市訓覺保平安

任沽

大概2個月前 大行好飲唱好過

你做乜9貼nvda

冇

想問下咁多位巴打
唔用支牛玩期權可以用邊間
可以平+快+介面清楚
唔死SER就OK
謝謝

牛熊+恆指期權, 而傢冇掂港股了

訓緊覺起身冇晒83

Tesla

唔係老散啦, 你望下D股數, 幾百股幾百股咁CHUR落去

Tsla 盤前應該$1600

就快1600

Tsla
講左有買貴無買錯

Tsla開車

既然你係選擇升 直上1700喇
我頂住 大家快入

dllm AAL

Ib幾好

傻散一球球咁做價咩

迫人數錢咁過份既

咁邊個出貨

希望tsla今日順順利利

而家唔敢高J啦
兩次都傻散 事不過三

揸緊信念

數啦數啦嘛仲唔數

今晚追call，乜都返曬黎

人生要錯過幾多次all in tsla嘅機會

sabr 又坐緊
多手入乜春AAL
信念

First Trade點睇
岩岩開左
聲稱免平台費佣金果D
唔該哂巴打

Htbx第3劑喇 玩極唔厭 有得走好走 每一次爆得比上次低

all in 完再all in再all in

大家買左LC/ LP既話, 會唔會過夜? 定係果晚賺/蝕都清?

好累呀，數埋今日抖下先

買左震一震又就震走 捉到鹿都唔識脫角

財報差

起飛咗先可以撞機嫁

d人話成日死ser加有bug，不過佢係真離岸

但依家到晒價都未execute 到

可能左手交右手托掛

除左tsla 今晚仲有咩玩

尋日炸咁多其實夠皮
自己長坐又唔會出入都係unrealised

日日都叫嫁喎

匯錢過去有手續費
不過視乎你用咩戶口匯

TSLA今晚有冇機落到1400

我已一股不留

玩一隻夠啦 有錢賺唔洗轉場住

謝巴打

ching chong

太高了
清倉

睇user 名都知

AAL真係衰多手 14.22唔知要坐幾耐
又要等下一輪舊經濟抄起

最後入貨機會 唔係又dum春架啦

落緊啦快啲沽

web版未試過死ser
app好似易斷啲

8月尾有機落到300

今次真del app

mrna又跳水

盤前呃升

係我到

ALL in tsla 1700 call, 聽日睇樓

而家個股市得番一隻股 全部資金狗衝一隻

呢隻真傻閪 豬緊11%了

屌佢老味，上年尾定今年年頭話tsla目標價200

冇人賣比你可以點

我79蚊貨73止左

有tsla 玩既日子點算

疫苗股感覺熱潮過左, 就算有消息出都要即賣, 炒唔起

1600啦就盤前
利申：無貨

可能真係300呢

即刻all in lp

好貴wor....

1400 個排日日叫人買冇人理

一拆五之後開始接近目標價

模擬啫做都做出黎啦

Tsla call有錢人專利

400就差唔多

勁過l子幻二神預

Tsla monster

睇圖唔靚
等跌
點知
同amd 一樣

htbx疫苗play

唔係個個都裸泳高手識摸底

到山頂果陣入又鳩叫

tsla 睇圖

掉撚晒堆鳩濕cloud股喇

睇圖一早要沽

坐陣先囉
老母話唔埋一個禮拜就轉到你燈呢

想問下IB 係免佣同平台費?
THX巴打

Tsla冇輪迴玩了
開市放唔放好

1600 打氣區

大家覺得RBA e一隻股如何

收1美金per trade 平台費得支牛先有

冇atm 咪玩sh

1600

一開頭就牛熊期權，我新手真係唔敢掂呢啲

Uvxy sing what

叫下就買咩
日日都有人叫買sqqq啦

信工業

Penn又升乜

USD$1/transaction
Minimum $10/month

@鳩巴 睇個款佢想直接2000 點部署好

琴日一早講 龍到咁仲係度食格

一打開apps 見到tsla升到傻

amzn呢期食撚咗屎咁

1599.8

Yolo ,一係升爆 一係無晒

如果我一次買成20張期權
咁係收20蚊定1蚊?
唔該哂巴打

搖撚準備

殺啊

到咗啦

尋日跌到13xx唔入 今日再入都未遲收市上2000不是夢

比個beats 我

係要升先入 科技股跌3日都唔入 SQ

過多個禮拜分分鐘佢又拆

10美金一個月(好似每月trade夠10單交易可waive)，個倉過100k美金免月費，佣大概1美金一單，平過支牛

1700 搖撚準備

頂佢唔順 減咗盤

TSLA個3連陰真係想死

1700

求先個下做乜撚嘢

睇下光頭狗頂得幾耐 之前死都唔拆

JPow: Feeling cute, might fuck your put

如果AMZN分拆，又可能坐火箭上

閃幾下

舊經濟股咁快就玩完

空軍平倉

突然157x?

納指D 大佬輪住拆股黎托市咁

大半個月係到磨比哂機會上車都唔買，有咩計有條傻鳩到尋日盤前都仲叫人酒貨，呢d真係陷家剷黎

第一日玩咩

Tesla一開市會唔會插

希望TSLA 開盤順順利利

1300 呀
下年1300 再買啦

宜家入真係最後機會
15xx好快拆股後先見到

1650之後落返1600再急升

9估

次次都係幾日貨仔

1590最後機會入貨

docu 好撚痛

屌，panic sell左qqq, 買晒arkk
應該沽晒d germ

點解仲有人信睇圖當真理

日日數錢數到手軟

TESLA 嬴幾多 GERM 同我輸返晒

整固

STFU

用tiered可以平d，0.8左右，有時有得回佣添
不過min都係10

空軍又比人拉爆

跌就掃貨，呢隻仲有大把前途

Short squeeze

金又

因為唔會有人記住第二名係邊個

淡友死曬去邊

定國神股

垃指又硬

AAPL今晚470

TSLA今晚2000

要入都入曬啦...拆完再講

咁呀，apple要再努力做第一

AAPL tsla 證明左拆股威力有幾大

入定AMZN 等光頭佬回心轉意

tesla贏幾多sq輸返晒

靜靜地仲好

Apple真係唯一一隻一有錢就應該不問價入嘅頂級優質股嚟

GOOG都應該拆啦

唔洗講,根本買完aapl可以打暈自己,第二朝起身就開心數錢

連登老母日日出貨

隻tsla 咁就坐左一個月
終於回家

SQ 唔算啦 望下ROKU 同TWOU

aapl牌末日方舟,點買都唔會蝕,一定賺

支那肺炎高峰嗰陣入？
但貪念無止境，而家有2股又嫌自己入得少
但成個倉已經8成tesla，理性又覺得好危險一定要搵啲嘢分散風險

毒巴
今晚tsla 先係Champion

hold 20年以上，40歲退休

老母日日入tdoc，爆升得未

做多陣atm得唔得

唔敢放手頭上嘅tsela 了，又要搵第二隻 atm 玩

一跌就賣，韭菜命

契媽愛股

等佢拆完，再all in Apple

問過WORK未

而家all in, 今晚又要升

all in喇仲諗

幾時拆

今晚aapl實破頂

我新手分唔到你係認真定點

Sq strong hold唔驚啦
成長期 未來一片光明

sqqq價投驚閪

淡友投降未

2股TSLA 佔你倉8成? 咁你都無乜得簡啦大本D先分散

廢老，陀衰家

1600 啦屌

all in tesla唔駛煩

今日繼續係納dee主場

年青人。。。。

Tsla 1600

係拆股救左佢 14xx渣左係手 望住14xx-1500磨左2星期 又13xx-14xx磨2星期..以為真係穿1350

N
V
D
A
！

開市破1600直上1650

冇驚過
個排日日入錢加注

What’s next for $TSLA after 5:1 forward stock split:

- Battery Day
- S&P 500 inclusion (maybe)
- Q3 delivery #
- Q3 ER
- Giga Shanghai Phase 2
- MIC Model Y
- Tesla Semi
- FSD
- Tesla Giga Berlin Phase 1
- Tesla CyberTruck
- MIG Model Y

I have a position.

哼......今....今晚....繼續........做疫苗撚.......................

AAPL
TSLA

個排睇住佢係咁跌真係訓唔著

盤前sing, 開市熔

Tsla will tell

係咪要sh到下世

冇人叫nvda嘅喂

賭場又開，莊家幾蚊玩上落，小心

拆完半年後就1500然後再拆

aapl 穩陣慢慢升，長渣一流

前兩日有文吹埋split完之後有機會入埋dow jones

又凸個龜頭出來

垃圾都1600

一定拆前買

咁就fat fat la

你唔玩妖股咪贏錢囉

大龍市

easy money組合 買哩2隻夠

你地排隊幫我含吧

契媽7000蚊get

我可以再入錢加碼 只係啱開始唔敢玩大
同埋我有得買fractional Share ，一股幾錢唔使諗

1604

結果全部衰晒落地獄

今晚有數據公佈？

Tesla真係擺得唔安樂
都係nvda岩我玩多d

神預測

我有冇理解錯
即係你個倉得5000蚊美金?
咁得罪講句 買乜都一鳩樣

重倉90股aapl + 10股 tsla, 聽日數錢

CSCO跌成咁

坐住TSLA贏左再諗啦, 難得佢起飛, 老虎蟹都坐到佢轉勢先走

信念

屌 張yolo call

拆完平左就爆升 你拆前買個價一定低d

我係咁再買啲QQQ

唔等人了

訓醒又數錢

igc 肥

有冇賺緊幾10幻

fatfat

我都入左張

逐啲入緊錢諗住加碼到10000美金左右

[神秘造市莊家曝光] 壹傳媒首日抽升背後持倉曝光 中資行成買貨主力

傻9 中銀支牛藍屍高位接貨
正氣黃絲賺哂佢錢

仲未有人貼靠tsla 賺成千萬？

屌緊女了

市都未開就加1700

5000鎂都開到戶咩？

..開市先知

道指成為condom

支牛財報

靜靜地贏啦

tsla 1700 call

以而家上升速度 tsla開市前就1700

唔小心諗住入1張訓 入咗11張

又升返100幾蚊先

好暈，升得好唔真實

今晚tsla 2000不是夢

痴線

Nvda 460

去叫雞定下經

新增股民人數

tsla 遠未見頂，好多人都係等佢爆升又入返

屌你

Vxrt日日插
9.5sp果位巴打還好嗎

今日係咪唔屌女住

你入左幾多

我得3張末日

升得果少少，快d入tsla 推撚爆個價佢

前後幾日 net呢啲狗也不屌了

Allin kodk夠真實未

驚佢似7月13咁, 半個鐘抽到高位之後無聲氣

TSLA真係唔好高追..我都坐左成個幾月...呢家先上返1600 之前溝到本14XX

直上1750 應該有一兩球

好撚興奮

鎂？

d人鍾意等1700先追

好癲tsla
無貨

然後第2日搵到一批新手黃c高位接貨

記得貼倉 比我打個飛機

坐一個月咪算短

又係你..之前你唔係唱淡架咩.

我驚我忍唔住開市就食咗

2030 initial jobless

IB好似冇限，我一開始入1000港紙都玩到

有黃既用中銀支牛

14xx都幾好呀

緊係

係呀，垃圾tesla

垃圾，月尾落地獄

今晚$1700

1750 ok

雖然得一張

酒得好酒呀，垃圾股

今晚apple新高

毒巴講既

肯坐貨就嬴架啦

跌番哂喇 升碌撚咩
開市就put你老母

講還講唔好貼倉住

支牛業績靚到爆 成班連登仔同大陸9菜交手續法

Slv 堅持？

射都買左張戲飛

TSLA月尾得返$400，可憐！

全call股神
酒呀

Sure sliver army
唔ath唔收手

玩撚完
當賭仔想話俾人地聽自己準備贏幾多既時候
就係玩撚完既時候

變廢紙

Tsm定amd上100先

咁你走未

有無人現價追咗TSLA

原來納仔升咁小 其實個市都幾..下

冇錯，龍龍哈

Ok ching Chong

琴日盤前叫晒走鬼=爆升
今日盤前鳩叫破頂=

未開數據姐

Tsla另計

Tsla燈唔到落黎

P巴琴晚收左功昨

一陣開完鮑直插

屌,你怕咩姐邊有人夠你燈,tesla今晚就爆上1900

今晚 S&P 都新高啦

08:30 USD Initial Jobless Claims 963K 1,120K 1,191K

升到仆街了

均價幾多?

隻work廢到想斬左佢
tesla就快追返work輸既錢

有冇人仲揸緊AAL?

癲

我call黎 19蚊左右開到而家

數據著綠燈

屌 呢條淡友燈能到仆街

升

熊軍呢 經濟係咪衰退完？

升joy

龍哈哈

想加注apple
Tsla太刺激了

美股option 係咪一張就10定100 contract size? 我見call 一張最少都幾萬USD

如何可以不愛他

食完飯又升

今晚好消息盡出 可以熔得

會唔會未開盤就1700

好想盤前賣走一半，求鬧醒

係咪我錯覺

近排好似多左新面孔

今晚係aapl 同tsla

HI

毒巴一定手持1000股 賺到笑

今晚就新高

留名睇開票

千升

Hi

道dee納dee 90度棍上

MONSTER

1625

新高之後先可以溶

熔為一體

3球幾hkd

幾多入手

真心

仲要好多一黎就問option啲基本野

Fb仲唔郁既喂

我想再跌啲到12蚊左右撈，早兩日升返14蚊我平手走咗，坐咗好耐又溝過

又要清倉了

家鄉17

學生股神返哂來酒呀

最多咪熔 10 ～ 15%
每次都係買貨機會

刷數據

垃拍仲未破頂，仲有大把水位

9點半前推爆呢個post

跌襯過2-3 又爆上 呀婆都識玩

破啦

Aapl又破

Tsla仲諗住升1700？收皮喇 鬼有力咩

手持appl既目標價幾多

457

200

死果日先放

短期望600

100

下個禮拜幻二

開市插落1500

150落地獄啦 垃圾aapl

G-CHI

月底 2700

AAPL賣債

Fat Fat la

呢到咁high就知開市直插

150

13.6都唔知走唔走

500見啦

大家一齊搵錢 吃好西既感覺好正

蘋果公司通過聯儲局應對新型肺炎疫情的緊急措施發債，為回購股份及派息籌集資金。

蘋果發行4種年期的債券，分別為3年、5年、10年及30年，籌集85億美元，其中20億元3年期債券及22.5億元5年期債券，票息分別為0.75%及1.125%，是公司自2013年以來發行相同期限債券的最低息。

公司表示，所得資金將用於一般公司用途，包括回購股份及派息，而截至3月底的6個月，蘋果斥資385億元回購股份。

我D BA PUT

L子

咁撚多現金都要玩財技

經濟數據幾好 放心買貨

走牙

屌你panic sell左qqq入錯arkk

對放投資者黎講
咁低息有咩吸引力？

賺夠想比大家賺

發債借錢回購gen錢
做乜撚野，無限loop

仆街有暗病 要倒閉了

數據好 賣TSLA買其他貨 TSLA千跌

輸左當係支持蘋果

你估個個都連登股神 日賺10%咩

做蘋果股東

Apple 都好勁喎

咁457

Tqqq

panic sell arkk 入返QQQ is ok

Jobless claim好過預期
又升

依家入appl會唔會太遲

有錢又我一定買APPLE 債
可惜我冇

10%咁撚少就唔好出黎獻醜
我地連登新手trader買開tesla 1600 末日call

永遠都唔會遲

肥佬黎睇到會唔會跟蘋果出債券

想入sqqq

有心唔怕遲

1.125%仲衰過定期

咁低yield

廢老巴菲特死埋一邊

ON9 FREE MONEY來

100 per 1 contract 不過唔建議一開始玩option

有得按返出去
成本好撚平

最後逃生門

盤前好 high

已經唔知可以入咩股

aapl 今晚480？

WORK

500

RACE

appl, tesla

係囉屌

法拉利又破頂啦
TSLA 做下野啦屌

好多股? 13.6有時炒番舊經濟都番到家鄉

今日真係十年難得一遇咁撚high
琴晚Tsla 再到今朝中聯通

@20

work
呢隻唔錯 契媽入好多

上到13.6 又唔願走?

APPL盤前應該都破頂

等疫情過去 實爆返上嚟嘅

債可以抵額
定期可唔可以

唔敢高j tesla

係AAPL

BRK.B, BAC, F, X, BA, AAL, CCL, OXY, BK, AXP, OTIS, MCO, WFC, OPM

TSLA 呢

我好興奮呀

連登三寶 已經無人講了

新手想問野
我用FT既 假如買既時候一次過買20股
賣既時候係咪一定要20股一齊放?
因為有兩次我SET價幾錢放 股數當寫一半
但佢都幫我全部一次過放哂 係正常?

證明呢到D人唔識玩

NVDA

價值投資唔會掂呢啲妖股

你20股分20次賣都得

咁多代三寶都做晒condom

妖股

係咪set左條件盤

姐係唔係我地啲窮撚玩
除左私銀邊到可以抵押貸款到咁低息食息差

冇事既，除非AAL 破產姐

AMZN到底仲識唔識升 好想換馬

買左CCL搏彈

轉好曬倉 等分拆

咁要work more對沖

識玩

有機會 1600 等大家入貨

都等咗咁耐，我當佢 Cash 咁 Hold

咪害人喇, 叫人入WORK, 仇家黎?

經濟數據好都係玩納dee嘅
舊經濟股已成condom

高j appl求屌醒

有冇人put臭alibaba?佢係咪要執包袱走人

AAL要一飛衝天呀

有無有會長揸RTX?

台巴召喚
美國有冇手遊股？

呢位ching俾山埃得嚟都夾雜少少好野

3月果陣仲high

大把
好多都penny嚟

OTIS

KWEB put

我都係
望住佢升到咁high但唔關我個倉事

458

手持100股brka 應該點部署

契媽日日入

越買越跌

等盤中回啲先

OXY

早兩日趺穿 444 鑽石底又無入到

放晒佢做乜都得

Tlt落地獄未

琴晚走哂aapl 換tsla
宜家入唔返
sq fb

錢錢錢
錢錢錢
錢錢錢

諗住split左穩定先買TSLA

Intc 吸超賣呀

你work more升職快左 回報率可能仲高過隻股

btw好似好耐無人提Zoom

nvda破頂

羅素做乜

買WORK 要返工
買TSLA 唔洗返工

升得咁慢放左佢炒完其他再買翻都得

唔好傻，一拆先跌

入還入, 升還升, 2回事, 唔好撈埋

我驚又好似尋晚tsla咁

但佢之前將我10股AAPL連續賣哂 但我明明SET賣5股
佢彈訊息放左5股 唔知點解再彈訊息出黎又出5股
如果係其他條件個個格仔
我即情都唔知有 所以無SET條件盤呀

年輕人有冇把握TSLA每個發達機會
窮是自己選擇的

道指又玩燈制 納dee頭都唔回

快，通常連登一放就彈

TSLA 入埋S&P 市值1萬億

Apple都驚去做定期啦

今晚1800

唔係
你係咪set錯左野？

sq 琴日入左
fb日日都唔生性

大跌過ga

價投ASML 獨市生意
冇得輸未入既可以入定

呢個真 我孖埋all in落去都賺左幾十個

TSLA 回調緊啦
仲望入貨啦

呢隻真火箭3月開始無回過

sq 幾時返家鄉

跌完咪升返，驚閪咩

aapl 月底會變100 大家快啲沽

145 here

晶片得番佢未回上升軌道

咪話穩定先lo

之前383放鳩哂

做定期比我地借走拎去買apple

140 here

tsla無乜力水

係 tsla都變300

等唔到350
363入得少少

最後機會

入leap call同佢鬥長命

市都未開

跌1% = 鏞

Priced in, 跌得

酒呀趺左7蚊呀

跌2%=股災

跌0.1%=熔一次
跌1% 呢度啲人去曬ifc見鄭伊健

跌3%=上IFC

配股價66 係呢個價附近入？

1%都換曬人啦

有無人睇 fat 超級賭場

我都有留意呢隻

Apple啲現金好似在另一個國家，稅務原因唔調回美國。所以Apple 美國冇太多現金。

Aal

1萬億 7000

睇呢度就好了

用一目睇唔睇到啲咩

下單SET賣出 股數 限價 有效期當日有效 無啦
想知仲有啲咩設定會影響到 我明明咩都無禁

齋睇

tsla 回啦 走啊

發債俾間離岸買?

未入

tsla走鬼啦

tsla

Trump: The Hong Kong markets will go to hell.

AAPL TSLA特價時段

跌撚完未呀tlt

入左tsla
利申 燈

↓ ↓TSLA Panic Sell時段開始 ↓ ↓

唔知名
從未試過你個情況

AAPL開市會幾多

460

好多人買咗機票但未起飛

買唔起

Tsla molamola

劇本 tsla開市回30蚊 再升100

Never too late

佢不嬲靠財技先咁高
回購無敵

幾時升返

回購谷股價
大股東開心

仲以為跌好多,原來仲係1600+

早晨

酒呀tesla 會爆炸架

準備千跌

早晨

慢你一日反手

AAPL,TSLA都拆股
點解AMZN死都唔拆...

就好了

咁多隻大股 係得$M唔玩財技 仲要壓低佢

依家入定,一拆又升天

R巴一目用落舒服嗎?

今晚蘋果定Nvidia

良心企業冇人要微微

會唔會諗多左佢會拆

一日1%

唔錯 但係我新手 等大家指教下

人地唔想你D窮撚玩呀

咁我d put好快到價

Beke

IGC 點睇

有錢買tiktok都唔回購
放啲錢係度貶值

一齊互相打下氣
gogogo

莊股

穩與泰山

有冇教材推薦

龍哈哈 龍哈哈

條撚樣出個AMZN.B 都唔會拆

放請光,留返兩股tesla
半年後見

一個月 我都夠

龍軍準備好未

A A P L開盤前已經去到歷史高位啦

溝左注apple
加油！

又要數錢帳面+5000 usd

aapl455走咗

一星期破一次頂

TLT跌到好似無底咁
部坦克車係咪比人打到破甲

好想高J Apple

巴打好犀利

心動不如行動

就穿1600
酒呀酒呀

我都係睇下呢啲簡介再自己摸索

毒巴你唔係有揸咩

邊個走就係鬼

90%淨係重倉aapl, 其他股玩短炒算

Lc work

屌 140 琴晚已經走到啦

一陣溝重注aapl先

+1%都5千美

岩岩加左 巴打繼續strong hold?

少年股神

但聽巴打話 開盤前30min 都唔好買住，因為好波動

想再揸多啲嘛，見佢咁比心機 力爭上游

moon！！！

唔係開盤後咩
開盤後見佢直線升就想追, 一追就回

長揸緊

我琴晚入

注定千升嘅股 驚閪波動咩

上到500先減倉

唔好孤注一擲喎毒巴

你又好似啱喎

點解既 又話 strong hold ?

通常一開跌少少震一震，之後千升

咁我睇定啲先

機會嚟喇

都要食左少少先既

AAPL 好恐怖

investing 都有
打ichimoku cloud就有

一開就入aapl會唔會好on9

hold到 150

nvda

向下定向上

巴打 你有無諗過將啲錢捐比手足？

買咩升5000USD咁多?

又再升過

Me too

怕咪買多啲 加張lp

好仆街

酒呀

這些

唔入仲on9

準備出海啦各位船員

一開入APPL 定 TSLA

諗緊好唔好放少少TSLA止賺左先

Tesla一開會跌幾多

有錢買282，不如買美股蘋果啦
賺到錢課返金俾蘋果日報，反而仲益到肥佬黎

跟機

今日仲有無得起飛

2部電腦 就解決問題

不問價tesla

I’m ready

上呀

Tsla係今晚既主角

毒巴仲有幾多本

與其賭⋯倒落海 不如幫手足

FT 可以同時登入架咩

今次唔知坐幾耐

feel 到一開頭tsla 會 panic sell

小朋友先選擇

trading view都有

各位準備

驚閪咩

可以掛2張mkt price單

閪冧啊, 酒啊

AAPL升!

毒巴真係好得意

係咪一定睇daily

未開市掛兩張市價單唔得咩

酒牙

真係panic sell

酒呀酒呀

IGC 又開車

美股國寶毒巴

我只係用黎睇daily

震倉

差d想酒差d比莊家撚

DOCU

冇大單出貨

排隊屌爆毒巴後爛

走咩呢

又升

震一格又升返，勁撚到

INTC

特價已完

D 散戶比人撚
大單冇出過貨

tsm

AAPL 470
TSLA 2000

cls tesla

其實place左market order 之後pending好耐係咪代表broker廢?

其實唔難

認真 我賭波贏錢有捐 特別係行遊行個時

1600 Panic Sell Tesla應當悔改
456賣Apple嗰啲有冇諗過自己係幾咁弱智？？

FAT熔斷

Mrna好撚心啦

股joy

無好過

TSLA年底2000絕冇難度

AAPL特價

仲玩咩妖股，all in aapl

MRNA我仲擺張call係床底真係晒左

拆完再升到2000

好勁咩？垃圾黎架麻

SPY你個垃圾

igc咩妖股
尋日1.8唔敢入

1300 TSLA 撚呢

VOO啦

Fat到仆街靠呢隻

我都想仲有 1300 執

460

今日升乜消息

走呀
升唔到

tsla free fall啦

穩守$1600

沽爆佢

AAPL 500

得垃指綠

轉場FB啦各位

AAPL gogogo

今日 TSLA 1600，大家點睇

好快1700

空軍大戰傻散

等我黎接貨啦

Nvda monster

MRNA

散戶左手交右手時段

數錢

12點前tsla上1700幫p巴含

TEOC LVGO歸位啦

FB要人

SQ SLV

又 atm 大法

$1600 tesla見家鄉啦

大戶離場了

龍友寫定悔改書未

今日tsla格仔鋪個範圍係1580-1600

龍撚到仆街

SQ monster

Tsm同net都跌

ATM

終於！

option係咪得牛牛有得睇價？

巴打幾多入

77接少少TSM

TSM咁霉

fsly

NVDA AMD monster

amd

連燈仔又選錯野 今日炒Nvax

無限援軍咁

盤前班83 on9仔有咩感受

QQQ鼓動是愛

我係絲打
408

佢又落唔到77
係到妹下妹下咁

熊軍被重重包圍

都唔知升乜

Igc賺夠比人賺下

多謝善長仁翁，85賣返俾你

今晚邊個跌邊個係鬼

繼續上阿nvax

Nvda癡咗線 跌一日比我加倉好唔好

都話唔會上1700 唔洗含

走呀 tesla

電動輪椅

YA 1300見

酒啊

前日未跌左

呃撚含

仆你個街

轉場炒FB啦

冇眼睇tsm

無力喎ching

直插無水花

TSLA 音樂椅 停咗音樂

ok

put既有福了